[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(3) - 洪哲愛·回家之幾時入席

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

如初看無挑而不懂選擇，請移玉步到：

[推薦] 新手入門－無限挑戰（主持群）

[推薦] 新手入門--無限挑戰（各集主題）

已退出成員：

Apps不嬲唔駛㗎湯丸神
不過冇乜上網頁版唔知～

Btw盧孝子回家吧

用WEB版真喺上唔到先講句【Link都唔識貼】

原來Apps版咁先進

班友仔唔識入來

Hkg+已經得

無乜點用手機上

巴打之前喺高登是咪都叫盧洪哲

叫盧f1 洪哲個名畀人霸咗好耐
佢又唔上水ahhahahahahaha

記得仲有盧肯定

強post留名

留名

都係我
中間有轉過下名

《試吃的少女們》製作發佈會 鄭埻夏鄭珍云攜眾少女出席

1月19日，MBC春節綜藝節目《離家出走宣言—四十春期》（暫譯）方面公開了演員權相佑、主持人鄭埻夏拍攝的海報。

海報中，權相佑與鄭埻夏一同坐在餐桌前，桌上有著菜餚與一隻貓咪，兩人露出了驚訝、苦惱的表情與動作，令人不禁好奇兩人經歷的故事。

權相佑與鄭埻夏是一對圈內摯友，兩人將放下作為一家之主的重擔，重新夢想青春，通過無計劃、無根據的旅行，重新回想起20多歲時的青春與熱情，並領悟日常的重要性。擺脫攝像機的「韓流明星」權相佑與「綜藝大勢」鄭埻夏將做回平凡的四十代大叔，他們隨心隨性地選擇了旅行地點——符拉迪沃斯托克。節目組將通過「超觀察主義」的製作方式真實地公開兩人毫無準備的一週休假故事。

另外，節目《離家出走宣言—四十春期》是一檔記錄40多歲的演藝圈好友權相佑與鄭埻夏放下一家之主的重擔，享受第二次青春的故事，將於1月28日晚6時25分首播，將連續播出3周。（責編：歸芸珠）<全星網>

無挑做埋今個星期？？

留名

Topic

朱娜同誠俊哥個節目都幾吸引

LOHA 真係勁得意

洪哲返嚟就好喇 冇左佢嘅無挑係永遠缺少5%
有冇啲咩舊集數好笑 好大壓力想放鬆下

對我嚟講無咗佢差唔多少咗75%
【無限挑戰 - 減壓篇】
如果巴絲壓力打想減減壓放鬆吓?
咁可以睇睇以下落嚟為你推介嘅集數
包保你有壓力都笑到無壓力

【重拾童真系列】
回味小學雞童真，就會明白無論咩時候都有要面對嘅事情
笑下放鬆下，不是因為幸福而笑，是因為笑而辛苦

無限挑戰 E024 061021 秋天郊遊特輯
推薦度：★★★★★

小朋友開心秋遊，可以了解下當年明秀同嫂嫂嘅愛與恨

無限挑戰 E039 070203 英文研修特輯
推薦度：★★★★★

咁可愛嘅幼稚園小朋友邊度有?無限挑戰!!

【笑住喊系列】
除咗笑之外，個人認為喊下都可以有效減壓
但笑完再喊再喊完再笑，真喺可以成身都輕鬆晒

無限挑戰 E186 100102 無限圖展 + 好兄弟壞兄弟特輯(上)
無限挑戰 E187 100109 好兄弟壞兄弟特輯(中)
無限挑戰 E188 100116 好兄弟壞兄弟特輯(下)
推薦度：★★★★★

雖然三集可能長咗D，但我個人起碼LOOP咗十幾次
點解可以睇極唔厭?因為每次睇都好似睇緊新集數咁

無GIF圖添

無限挑戰 E234 110129 FanTV盛載愛(上)
無限挑戰 E235 110205 FanTV盛載愛(下)
推薦度：★★★★★

寫到第四個發現推薦度每個都喺★★★★★
BTW依集真喺無限推薦
點解?因為就算你喺第一次睇又好，睇過幾集又好
你對成員嘅認識喺幾個又好，一個都無又好，都非常容易入口
唔講太多了，劇透就唔好

如果都睇過我再推薦其他集數

來源：無限挑戰 E162 090718 2010年月曆特輯(上)

湯圓

上面好多都睇過 依家睇緊鄂霍次克海特輯

丸

公海見到個topic忍唔住入黎留名

期待洪哲回歸

可唔可以帶埋四大天王之一一齊返去

lm

點解係都要搵我呢？
比我抖下啦 我病架

掛住你 瘋狂存在感

拖住吉同亨敦返屋企

感謝湯丸巴 推薦LIST
最近又推多個新同事入坑
不過佢腐女黎 ，係見我睇緊河秀問咩黎先想睇
但佢又話搞笑既集數都岩，跟住就見到你上面呢D 建議

盧洪哲回家??

梁世亨

有人氣但冇名氣😂有排佢學，今集笑到我

停播完返黎就好啦

洪哲

光熙直頭俾人放置play

之後下車啦

睇返你呢句先記得光熙今集有出過鏡 播播下冇左影

黑人憎到

對住佢睇唔落去

湯丸巴失蹤左？

個個以為梁世亨性格就係咁？
第一日睇韓綜呀

我都係腐女但河&秀腐唔落喎
雖然好好笑

作家都腐到河秀啦
可能咁岩萌相愛相殺，忠犬女皇

可能我功力未夠
嚟緊俊河同權相佑都幾基情四射
加埋蘇志燮3P仲好

佢玩青剛玩得耐絕對可以同佢比人認錯同唔識佢果度做對比，好在佢咁搞法先夠今集份量，靠光熙閃鏡唔夠一分鐘真係出事🙈.

光熙除左無挑都其他節目做緊 唔會冇人簽

梁世亨今集做得唔錯
佢果種自信既反差好正

屌你追下post先講野
冇撚人話佢性格 講緊佢既做法呀

洪哲單野係唔係confirm左架啦 見到個topic真係好開心

佢發癲好好笑

笑到傻左

D幾日無左消息
可能大神金pd氹緊佢返黎

無挑新一年開始無耐就出咁多事

未confirm

好耐未試過停播，有d失落感

停播為左走更遠既路呀巴
停播時間用黎說服返洪哲同Dony返黎既話 乜都抵

《無挑》就上週節目車輛逆向行駛道歉：注意不周反省中

《無限挑戰》方「因為逆行質疑製作團隊不察，深深反省」

23日MBC《無限挑戰》製作團隊通過報導資料表示「《你的名字》篇中出演者們搭乘的車輛在單行道上逆行的場景被播出。

當時司機對場所不熟悉，做出了錯誤的判斷，失誤逆行。但是製作團隊沒有仔細查看現場，是更大的失誤，對此我們在深刻反省。給觀眾朋友們帶來麻煩，我們真心道歉，以後會更加注意。」

韓網新聞評論見下：

此部分為韓國網友在該新聞下的評論，與K-Day觀點無關

也不代表國內網友的觀點

無線台季播制，再也不是「天鵝的夢」

根本唔會留意到
可能佢地一集翻睇10幾次找錯處

光熙做無挑真係好唔自然

今集係林x路 d路人揾haha影相 最尾嗰兩個女仔係香港人 我聽到廣東話

無挑停成個月？依個月播花絮？

唔係話FROM 支那嗰個掛?

我都聽到廣東話 不過佢地話自己come from china....

客咩氣
可以整個hehe推薦LIST喎

好明顯係廣東

唔明點解要2條佬剝光豬抱抱碌雪地
加埋蘇干支
俊河係總攻
HEHE 推荐LIST 我好需要 !!!!!

香港大把大中華膠啦

琴晚睇緊蘇志燮回歸果集 笑到痴線
蘇ganzi可唔可以上多啲綜藝

rm又繼續播

掛住你套銀色西裝😭

就係咁先過隔離望下，有人話無節目有rm咁大，我笑而不語

恭喜晒

做咩用殘體字

韓票選最喜歡的電視節目 《鬼怪》終結《無挑》27個月連莊

恭喜咩

班港女竟然肯認自己係中國人 ...

我係打個推字出LIST 選字 同一頁眼殘睇唔到前面個幾個option

追到吉下車了

全盛時期開始結束

全盛其實係洪哲下車

果陣吉真係好正，估唔到最高峰果下出事，洪哲就鋪路接緊棒，唉 好可惜

依家唯有等佢番黎啦
洪哲重未有答覆

廣東人都識廣東話既，唔係得香港人識廣東話

每日都入黎追post 期望洪哲會返黎

唉
吉個陣已經好好笑
點知就出事

同haha影相個度有人用廣東話講野然後對住haha講 : I come from china

有冇人講下洪哲相親特輯做咩比人鬧
播完又要道歉+腰斬

韓國網民好似高登仔咁起班女底 節目組覺得搞到人地 所以腰斬（好似係）

yup

播錢戰2 唔cut 版得唔得

鍾民鍾國果兩個相親都冇事
班泡菜網民真係對無挑特別多意見

洪哲返黎我會睇返

但靚個d都係藝人黎,唔係素人
假iu同臨尾haha搵個個都係

屌本來好期待
點知又腰斬

想問洪哲係咪有Ig? 想科勞

相親話要保護d女都講得通
但偵探特輯都斬先奇怪

偵探特輯應該係吉份量問題
佢地一齊查案 鏡頭好難cut走
唔似得錢戰2咁樣各自行動

賽車特輯衰運到

偵探特輯原來係腰斬冇播？仲以為得一集求其收尾

rohongchul

@kimkyoungup

매직맨션 (리쌍컴퍼니) 김경업 실장입니다

데뷔 할 신인을 찾고 있습니다!
모집분야 (가수,배우,모델)

kimkyoungup@naver.com

위 메일주소로
이력서&사진&영상&음원 보내주시고요
추후 2차 오디션 진행 예정입니다

#가수 #배우 #모델 #보컬 #연기자 #오디션 #리쌍 #길 #정인 #신인발굴 #audition #singer #actor #model

Google英譯

Magic Mansion (Lee Ssang Company) is the head of Kim Kyung-up.

I'm looking for a rookie to debut!
Recruitment field (singer, actor, model)

Kimkyoungup@naver.com

By email address above
Resume & Photo & Video & Sound Recording
The second audition will be held later

# Singers # Actors # Models # Vocal # Actors # Auditions # Reversals # Way # Jung In # Discovering the Rookie # audition # singer # actor # model

俊河個仔真係可愛到核爆

個次俊河同吉去北京時呢條友都有跟埋去

佢依家係跟GIL還是GARY呢？？

個節目做啦咩

吉走左之後有邊集一定要睇?
選舉特輯開始有d悶

曼谷特輯
盜賊門特輯

#鄭俊河# #鄭埻夏# #四十春記#未公開視頻
Loha：大家好！我是Loha～我現在四歲啦！很快就會是五歲的大葛格啦！
尼莫：那麼你有討厭爸爸的時候嗎？
Loha：嗯！
尼莫：什麼時候呢？
Loha：以前討厭過噢！
尼莫：為什麼討厭呢？
Loha：因為爸爸太胖！胖！了～
尼莫：那麼如果爸爸一個星期沒回家的話會怎麼樣呢？
Loha：沒關係噠！
爸爸再見！我愛你！

速度競賽完左之後有d悶

重睇秋遊特輯 , 發覺洪哲有讀 光熙同Gaeko 個首歌 吳赫唱個part 個首歌
一顆星的回憶,
一顆星的愛戀,
一顆星的孤寂,
一顆星是憧憬,
一顆星是詩和,
一顆星是母親

咩係大葛格

大哥哥

曼谷特輯笑到傻左
按摩同埋哈哈咬住啲魚上黎

睇到洪哲下車，係咪唔洗再追

我當初選擇唔追

5人時期定光熙時期悶d

如果要簡 一定係前者 話曬多個人點都好過少個人
但當初我飛曬光熙ge部分黎睇

睇多幾集再決定繼續追舊既定睇返新個d
冇左吉開始已經即刻覺得差咁d野仲要冇埋洪哲

冇無挑既日子 再加上新年假
有冇咩韓綜zip下時間

認哥

新年快樂

睇鬼怪啦

但係好唔鍾意個大肥佬個種搞笑 好難唔將佢同劉在石比較

認哥一路追緊啦
姜虎東同之前21個風格好唔同，好似之前好睇d

錢的戰爭2洪哲又攞第一
但下左車比人cut哂

而家先留意到，湯丸幾好心機

洪哲呢排好認真咁搞緊佢間小書店
睇落唔多似會回歸

睇j2 sbs歌謠祭嚴正花唱disco
諗起亨敦

睇緊viutv重播
要洪哲同允珠做一日提妻真係笑死

兩公婆d互動真係攞命 吉果pair我睇完一次唔敢再睇

400回特輯爆自己鐘意個鬼妹
食檸檬

睇返西海岸個MT
發現除左大神之外
得洪哲可以係無挑做到主持。。。

洪哲最怕厚面皮女仔
bada, 允珠
不過兩個都好正

應援團

當時黎講係 但之後亨敦都做到好出色

痴線， 恩伊真係比吉冧死

吉係幾勁

兩個我都好鍾意 老爹好驚bada

ddddisssssco

極限兼職好變態

認得HAHA唔認得亨敦

做八個鐘個d工種，我寧願擦83大樓d玻璃2小時

明秀真喺好醒

感覺車勝元入煤礦都拍到嬲嬲地

其實洪哲走左個期 製作組係咪諗過加徐章勛入無挑

大家都新年快樂啦

...唔係掛

睇緊2011年賽艇特輯 好熱血呀！

見到車嬸同大神塊面黑到睇唔到樣 笑死

要車勝元同大神落礦場 無挑真係好痴線

一線演員都肯玩呢啲 都算係咁
應該都係得韓綜做到

唔係話呢段時間播精華剪輯咩

好想睇番呢集
跟本睇到佢賣香水 賣花 好成功

邊集？？ 想睇

p

cut哂

ＶＩＵ都有

無挑托兒所 暖到

無挑神特輯首推人生劇場特輯

食神泡菜餅特輯

VIU買左好多MBC既節目

當初咁多第六人人選
點解最後會揀光
defconn,金英哲，徐章勛呢幾個呢家都做緊大勢節目
反而無挑愈來愈沉

賽艇特輯絕對係世界級 睇完返唔到轉頭

舊人走得太多

選第六人又要道歉一次
做無挑真係慘
張東成咩事最後退出競選

好似係言論侮辱女性

人生既低潮

RM做完Members' Week之後果集可能仲要道歉多次

咁梁世亨都唔應該出現
韓國網民

佢依家紅到

可惜街上冇咩人識佢

竹

無挑公開通緝個集追擊戰光熙都有表現
老爹個集真係唔知做左d咩，買完m記就比人抓到

真係超得意
但我又唔覺得佢特別似NIMO 或者俊河

member話愈大愈似俊河

呢集佢似唔想玩

巴打都追得幾快 新年係煲無挑既好日子

似nemo可能會生得靚仔d

不嬲泡菜網民神又係佢地鬼又係佢地

全盛期之後我都係跳黎睇
5人個陣再大跳

佢遺傳到俊河個高度就夠，雖然佢好似已經生左虎牙

其實真係開始似俊河

defcon只少唔令人討厭 幾好笑

賽艇果時已經接受佢係半個成員

我見其他人COMMENT 係話LOHA 咁可愛一定係似呀媽
而無挑飯普遍COMMENT 都係話似俊河

但最後d選人都冇佢示個
不過可能真係唔想接啦 壓力大寧願做嘉賓

老爹hiphop特輯比在石diss完就努力返

YG方面表示，近期的確與五位PD簽訂了專屬合約，分別為MBC電視台《黃金漁場-Radio Star》、《能力者們》的趙瑞允（音）PD、《無限挑戰》的濟英才（音）PD 、《真正的男人》的金民鐘（音）PD、Mnet電視台《音樂之神》的朴俊秀（音）PD及tvN電視台《SNL》的劉成模（音）PD。趙瑞允PD、濟英才PD、金民鐘PD於不久前紛紛被曝出向台內遞交了辭呈，並於昨日（1月31日）正式離開了MBC。

二把手都走 泰浩啊

所以先要休息調整？
英才pd係咪鍾意着裙果個？

好似係 btw

佢好多時真係hea做得太明顯

垃圾yg

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[<SMTM6>全線出擊!"5月播出~"]一位綜藝界相關人士1日向日刊體育透露,Mnet<Show Me The Money>第六季將於暑假播出.預計接檔<PRODUCE101>第2季於5月份播出,目前具體播出日期還在調整中.

【體育東亞】1日Mnet方面公開回應表示「<Show Me The Money6>確定將製作,目前已經進入企劃階段,預計於今年中下半期播出,目前具體播出時期和出演陣容還未確定.」

【Naver綜合】[朴明秀參與孫東云&劉在煥新曲製作,"送給東云的禮物"~]1日據歌謠界相關人士消息,#朴明秀#以作曲家身份參與了#孫東云#-#劉在煥#(音譯)合作曲<UNIVERSE>,與劉在煥共同作曲.作詞則由孫東云負責.此外,#梁耀燮#也參與了新曲製作,提高了歌曲整體完成度.對此,朴明秀方面證實了這一消息,並表示"這首歌是朴明秀送給孫東云的禮物."另外,該曲將於2日0時(韓國時間)公開,敬請期待~

ep 75 ,pd徵選特輯有佢

最印象深刻係同吉睇戲

@鳳凰天使TSKS韓劇社
韓國國民綜藝節目《#無限挑戰#》雖然暫時停播，但卻並未停止腳步。無挑在上個月19日最後一次錄製後將休整7周，演出團隊和製作組都需要一些時間來休整，自最後一次錄製後，製作組和演出團隊已經進行過兩三次的見面，召開選題的討論會議，僅在昨天便召開了一整天的選題討論會議。相關工作人員表示選題會議有必要一直持續下去，製作組和演出團隊對節目的愛戀幾近病態，一旦開始會議就不知道停下來，大家都很詫異居然現在還有如此層出不窮的創意。

之前停播好似又係咁
日日係果間地下室開會仲辛苦過正常放送 依家仲要少多個人

【xportsnews】[<無限挑戰>獲得2月綜藝品牌評價1位]根據韓國企業評判所對2017年1月2日至2017年2月30日最受國民喜愛的19個綜藝節目的品牌大數據調查顯示,2月綜藝品牌評價1位為#無限挑戰# ,2,3位分別是#Radio Star# 和#我獨自生活# .

【TVreport】参加#Happy Together3# 录制的#朴民秀# 和#全炫茂#

樓上好恐怖

小漫又比人ban左

頭頂得返d 毛毛

又

仲未睇今個星期個集
想問邊度有得睇

醒起了 原來停左

食緊乜鬼嘢

我睇佢ig見到呢張相大爆笑左

4達真係好撚勁
之前一隻新限都無卡左勁多超激戰
有左佢之後全部輕鬆過

好鬼好笑 鬼怪奸臣
繼小丑女之後又一傑作

我想問下viu係唔係唔再update新無限挑戰?

好似開翻

同一個網

sor

仲未有四十春期EP2

好勁

《高校Rapper》鄭埻夏&HAHA放話：我們不比劉在錫&朴明秀差

睇到mc敏智
最後好有空虛感 同吉相擁就完

大神連rap都似模似樣
到底有咩佢做唔到

其實次次運動特輯 大神都係主力
佢自己都講過 印象最深刻/可惜ge都係運動特輯

大神每次長期特輯都好落力
絕對唔容許自己揸流灘
我覺得最可惜係賽車果一次
果次真係覺得佢同俊河有機會贏名次
點知臨出賽前撞壞左架車
睇到佢地覺得太可惜喊出黎好sad

賽艇

VIU 有

終於可以留名
無挑繼續大發

無得睇無挑睇左新西遊記3，笑到仆街

同意，而家都追緊，悲情王子

冇無挑睇，搵左姜虎東d野睇
但認識的哥哥 新西遊記兩套都係睇秀根多

前幾日睇完賽艇特輯，最尾見到教授喊住多謝無挑member真係忍唔住喊

教練 自

睇完今集running man先知原來haha喺無挑都冇跳過笨豬jump

秀根好中我笑點 次次都笑到

無咩印象無挑有玩笨豬跳
有冇巴絲打知到第幾集有,想睇

睇親賽艇特輯都會爆喊 I don't wanna miss a thing

好唏噓

我都冇咩印象 淨係記得河and秀同吉喺上面打羽毛球

殷志源世界級

@nainaifanfan
老爹留言：瘋子，想你了^^
洪哲回復：更瘋的大哥，下周見哦KKK

Wtfffffffffff

正呀喂

兩年啦吊你

我覺得係私下聚餐

洪哲回家吧

亨敦生日

dony依家除左weekly idol仲有咩拍
睇睇下佢同安貞煥個旅行節目但換左人

希望係好消息

嗚阿, 快D返黎阿

四十春期 EP2

敦兒不停嗌加油
俊河係架快艇邊喊邊大嗌做得好

光熙簽左新公司
同公司有秋成勳同金東賢
係咪全職做綜藝人定轉行玩格鬥

紙片人

服完兵役先再講

屌，真既話好開心

點建佢唔簽返原本間公司

羽量級 轉左公司咪幾好

佢原本間公司應該幾差下

係好撚差
佢嗰團幾多人唔清楚 但都捧到四個ace出嚟(綜藝：光熙 演戲：時完、炯植、桐俊)
照道理公司識做實會用呢四個帶起成隊 屌間垃圾公司就淨係捧呢四個 完全唔撚理團隊
人哋出道做idol唱歌跳舞 屌佢搞到光熙完全變咗gagman 另外三個就變咗演員
可能會話光熙反正都唔啱做idol 直接轉型都好
都啱嘅 如果要轉型就轉埋公司 直接主力接綜藝job
反正真係搵唔到任何理由留喺呢間公司
有啲1999 屌細力啲

近排有睇新西遊記3，覺得好正，追返新西遊記2

無挑上年水晶男孩特輯之後，對殷志源觀感唔同左

依家覺得佢好正，同埋水晶男孩都好正

間公司好唔掂，帝國之子應該好耐冇出歌，個團一Ｄ都唔紅

係果４個紅，其他成員乞緊食

@韓國me2day
【tvreport】[黃光熙簽約秋成勳所屬社BONBOOENT,"義氣的選擇"!]6日據多位電視台相關人士透露,#黃光熙#與明星帝國合同期滿後,轉簽了#秋成勳#所屬社BONBOOENT.據悉,光熙雖收到了很多大型公司的love call,但基於與至親秋成勳的義氣選擇了其公司.

【Naver綜合】BONBOOENT相關人士表示,"經過多方面協商,最近和#光熙#簽訂了專屬合約."接著,該人士對光熙入伍問題表示,"預計將於3月左右入伍,至今為止還沒有確切日期.將繼續活動一段時間."

真既真係爆開心!!!!

除了KBS的《閃電書》即將播出，今天又有弘喆演出新節目的消息！！

這次是XTM的《F學分 工大型》。節目其他MC有演員 李奎翰、笑星 文世允。
這節目曾於上年10月進行試播(當時沒有弘喆)，並將變為常規節目播出。節目將於3月中開始播出

回歸夢係咪已完

關咩事
反而電台影響重大

重播冇剪走佢哋

就係佢地四個紅點解間公司會放佢地走 唔係應該留住佢地咩
反而任光熙係曬節目到話走咁串

其實亨敦可唔可以好似rm gary咁客串出演下

完約呀依家 唔係解約呀 變咗自由身選擇權就喺藝人度

拍劇出過個病人shot

原來係咁

新節目

起碼大小惡魔都叫聚埋 希望遲啲f1真係回家

幾時無挑先再播番
星期日冇得睇好空虛

回歸夢碎

見到大小惡魔一齊做節目都算件好事

@新浪韓娛
據韓國媒體爆料，《#無限挑戰#》的停播讓MBC電視台每週六下午6點25分至8點之間的廣告位銷售成績驟降50%，以《無限挑戰》原本每回5億4千萬韓元的廣告收入計算，MBC電視台因為《無限挑戰》停播而損失的廣告收入就將高達20億韓元（約1200萬人民幣）以上。

回歸仲有冇可能

新節目

回歸好過啦

睇翻10年偶像運動會 吉

《無限挑戰》節目日前被觀眾曝出節目組在單行線逆向行駛，引發社會爭議，而這一事件將被上呈至放送通信審議委員會的小委員會定期會議上進行審議。

1月21日播出的《無限挑戰》中，劉在錫等人乘車到處尋找不認識《無限挑戰》成員的人，在這一過程中有眼尖的觀眾發現劉在錫等人乘坐的車輛在單行道上逆行行駛。 小委會員會定期會議上將對該事件是否違反了《放送審議規定》第33條第1項規定進行審議。

事件爆發後《無限挑戰》節目組在1月23日發佈公開道歉信，稱開車的司機因為對當地路況不熟悉才犯下了逆向行駛的失誤，不過歸根結底這都是節目組準備不周的錯，節目組會深刻反省。

2月8日，JTBC方面向我社媒體Sports朝鮮透露，主持人朴明洙、盧弘喆、全炫茂將擔任綜藝脫口秀《Jobs》的MC。

《Jobs》是一檔邀請娛樂、政治、競技、社會、體育等各種行業中的成功人士展開談話的節目。屆時，將由擁有「最強口才」的3位MC與不常在綜藝節目中露面的嘉賓們組成新鮮組合，討論各種職業有關的話題。

幾年前，朴明洙與盧弘喆曾在MBC綜藝節目《無限挑戰》中親密合作。而全炫茂、盧弘喆分別是MBC廣播節目《Good Morning》的前任、現任DJ，他們之間合作著實令人期待。

另外，節目《Jobs》將由JTBC綜藝節目《非首腦會談》的PD金熙正（音）執導，首期嘉賓有望邀請前棒球明星朴贊浩，計劃於3月播出。（責編：歸芸珠）<全星網>

洗唔洗

四十春期

又狙擊
所以亨敦 洪哲咪唔返黎囉

2月9日，有觀眾在盧弘喆主持的MBC FM4U廣播節目《Good Morning FM》中，再次提及綜藝節目《無限挑戰》，使得盧弘喆回歸《無限挑戰》的消息再次被大眾談論。

1月份，也曾有盧弘喆回歸《無限挑戰》的消息傳出，對此，經紀公司FNC娛樂方面表示：「沒有任何確定的消息。」

節目中，一位觀眾小心翼翼地向盧弘喆提起了《無限挑戰》，盧弘喆對觀眾說道：「不用這麼小心，不都是MBC電視台節目嗎？」接著，盧弘喆喊出「無限」 ，觀眾接著喊出「挑戰」。隨後，有觀眾對盧弘喆表示：「倒不一定非得是《無限挑戰》，能在更多的節目中看到盧弘喆就更好了。」盧弘喆回復道：「今年應該會做多個節目。」

呢個聽眾害人不淺

2月9日，KBS 2TV綜藝節目《Happy Together3》將播出「你的朋友名字」特輯，諧星金俊浩、鄭明勳、演員崔民勇、歌手HAHA與Zizo一起作為嘉賓出演節目。

節目中，金俊浩道出了自己在「2016 KBS 演藝大賞」現場的心情，說道：「至少不得有1%的可能性？想過和金鐘民共同獲大獎。台上唸到大獎在《兩天一夜》節目組中，而且姓金。我都把金鐘民忘記了，要從兜裡掏出準備好的獲獎感言。其實金鐘民上台領獎的時候也忘記了和他道賀，因為我怕突然又唸到我的名字。」金俊浩到最後的瞬間都不忘對大獎的執著，令現場笑成一片。

朴明洙聽完後，接過來爆料鄭埻夏在「2016 MBC 演藝大賞」現場的情況，笑著說：「鄭埻夏在發佈大獎的時候，屁股也早就浮在空中了，長這麼大第一次看到人會浮在空中。」（責編：邵天翔）<全星網>

繁中字幕

大賞計劃係咪真係會做
有d痴線喎
去拍人在野、去非洲捕鯰魚

15年成員諗嗰堆都未做

你的名字個集認唔到大神真係好好笑

明秀youtube

有無識韓文巴打解析下金泰浩ig 講乜

淨係ff老小惡魔d火花應該會幾好睇

妖

諗起就覺得辛苦

我係時完演技飯，希望佢入間好/ 猛料公司

翻譯
這個時候真好啊^^️
想念～

其實老爹係掛住d頭髮

下

好似同明秀唔係好fd

心靈感應特輯最尾佢兩個好似嗌過交

見佢成日話唔鐘意亨敦 睇佢地d互動又好似唔係咁fd 唔知係咪真

最近睇番好兄弟壞兄弟特輯亨敦講明秀肝炎仲堅持錄影講到喊架喎

海外極限打工真係好痴線
真係覺得金泰浩係虐待狂

【天才字幕組】170210 高等rapper ep1中字

小漫收左皮 我仲有好多集未追番

明秀去左抽眼袋

復活左啦
睇佢fb

俊河著無挑條褲

太大個?

但係特色黎架喎

係喎！唔該晒

幾時會播番？
星期日無得睇唔係好慣

今個禮拜開始播成員經典特輯

但係仲有集四十春期未播喎

第一個藝人練習生好撚黑人憎

比起情人節
我更中意盧洪哲

播哂啦

點解要整

儲埋一次過睇

超趕劉在錫

不能認同更多

咁高難度, 我一集都要分幾次睇

宜家tvb阿fred個節目
諗起以前阿拉斯加特輯

人地話偏悶

大賞

最尾我仲以為佢播預告, 原來完左............
係有d悶, 不竟得兩條麻甩佬

因為節奏係慢過無挑好多，畢竟本身都係打算深夜播

今日（2月15日），韓國放送通信委員會（以下簡稱「放通委」）對MBC綜藝節目《無限挑戰》節目組給予了警告處分。

放通委今日召開會議，就《無限挑戰》節目車輛逆行進行審議，考慮到播出時間短、拍攝在安全的地方進行、《無限挑戰》為一檔綜藝節目等因素，最終根據《放送審議有關規定》的第33條（遵守法律）第1項給予了警告處分。

對於放通委給予的處分，《無限挑戰》導演金泰浩表示：「直到節目播出，我們才意識到車輛逆行。當時車輛逆行的場面通過車窗約播出了2至3秒鐘，違反交通規則的確是我們的失誤。當時只有成員們所乘坐的車輛在行駛，其他車輛都在下面等候。據判斷，該車輛應該是沿著道路逆行了約20至30米。若旁邊有其他車輛，我們一定能意識到問題，但由於當時周圍沒有任何車輛，因此我們也疏忽了這一點。」

此外，MBC電視台副局長全鎮洙（音）表示：「對於放通委的處分我們沒有異議，今後一定會努力不再讓此類失誤發生。」（責編：全英實）<全星網>

沙啦hea

你幾時肯番無挑

快D 番黎啦

洪哲

3月播

真教主

要慎重地回應

屌 仲有一個月先復播 好悶

冇野下睇下RM
自從下車事件之後好似高質左

點解個樣睇落smart左咁多

同埋新西遊記3

幾高質下

2月16日，JTBC電視台表示主持人朴明洙、全炫茂和盧弘喆將任新綜藝節目《Jobs》的MC。

《Jobs》是一檔和觀眾一起討論和研究賺錢方法的職業脫口秀，節目將邀請各行各業的人上節目，解決大家對各種職業的好奇與疑惑。據悉，盧弘喆將通過節目分享自己曾經從事不同職業的經驗，而本次擔任MC也是盧弘喆在2004年出道後首次擔任JTBC綜藝節目的固定MC，他將攜手在各領域皆十分活躍的朴明洙和全炫茂創造何種默契及節目效果，備受大眾關注。

《Jobs》由節目《非首腦會談》的金希正（音）PD製作。金PD表示：「在現在這個每個人都能活到一百歲的時代，希望能和大眾一起談談究竟大家該靠什麼吃飯，並為那些在求職及轉換跑道時面臨苦惱及不安的人們解決各種困惑。」

此外，《Jobs》預計於3月初開播。（責編：楊雯茵）<全星網>

【Mydaily】[<共助7>確定出演陣容,#李起光# 加盟7人組]<共助7>是一檔真人秀節目,嘉賓們將根據每週內容的不同往返於野外與攝影棚之間.無論是綜藝教父#李敬揆#,還是搞笑的#朴明秀#,還有毒舌的#金九拉#,都在播出之前就吸引了無數觀眾的期待.執行PD表示"參加本節目的嘉賓將暫時放下自己的身份,遵循節目的規則,為大家帶來歡樂,敬請期待."另外,本檔節目將接檔<新西遊記>在3月末播出.

好似好正咁

【體育首爾】[黃光熙,劉在石,梁世亨"以後再也不得瑟了"] 16日,#HAHA河東勳#在SNS上公開一段視頻,視頻中#無限挑戰#成員們在保齡球館做遊戲,輸的人要被打額頭,尤其是#黃光熙#,#劉在石#,#梁世亨#三位輸家跪著說"以後再也不得瑟了",以求手下留情,引發爆笑

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#劉在石# 【YJSCN中字】來自哈哈INS與大胖INS兩段小視頻合集，被打額頭的三位，好乖乖牌的姿勢

@HA-ven愛河-河東勳中文首站

無啦啦走左去玩既

個節目究竟進唔進行到

當初韓國得束草有PKMON GO 玩個時，俊河係會自己渣車入去玩
雖然應該係陪仔

咁齊人應該係拍緊無挑 應該唔會出黎玩都拍哂片咁

巨人呢排都好多節目

仲有痴線佬殷志源，近排好鍾意睇西遊記

@ 劉在石吧_yoojaeseokBar

#劉在石# 昨日#無限挑戰# 成員玩保齡球懲罰視頻公開後，新聞 【「再也不敢嘚瑟了」調整期間在保齡球場仍舊團結的無限挑戰團隊精神 】

下 我以為好好笑先儲埋一次過睇

李敬揆, 金九拉同老爹三條友D火花勁到嘔
EP462 綜藝大會笑到我扯蝦

淨係諗下都覺得好嘈

俊河咁鍾意隻Game

明秀多節目到

殷志源粉留名
應該嘈到癲 好期待

慢慢補緊無挑特輯

第一集開始重睇 一星期一集 , 咁就可以頂多十年

今日播個集睇嚟唔係純係舊嘢 依家睇緊live 有新嘢

唔知字幕組翻唔翻

【osen】[<無挑>的實力,再放送收視8.7%..週六綜藝收視率2位]19日,據收視率調查公司合計結果顯示,18日播出的MBC#無限挑戰# legend特輯全國基準收視率為8.9%.相比上週播出的#四十春期# 第3回的6.3%的收視率高出2.6%.在同時間段KBS 2TV#不朽的名曲# 9.4%收視率的情況下獲得收視率2位,再次認證了<無挑>的實力.

3年嚟最好睇嘅特輯

好耐未試過睇無挑笑得咁開心

見返盧氏同吉氏係無挑出現真係好開心

睇左琴日個集，見到大家可以光明正大咁講返吉同洪哲個名，
實在好感動

不過吉響節目入面嘅作品真係不大，洪哲就可以幫手炒熬氣氛

好好笑

見到佢哋出現 好似返返嚟咁
另類回歸
其實見到鄭亨敦都感動

高等rapper 呢d選秀節目做到高手雲集咁樣, 又幾好睇

冇睇幾個禮拜 睇翻真係好幸福

真係好撚掛住super7時期

有個大波團友

睇完更加掛住七人時期
唔知啲韓國網民對呢集有咩反應

今集堅好睇喎 不過仲諗住會有haha同劉大神玩原來如此

一睇到洪哲下車成集即刻靜曬 而家新加左人入黎但係做唔到以前咁多野講既畫面

SUPER 7 集集都可以係經典得輯

一定有啦，佢好小氣，但堅好笑
蝦果篇詩反映佢真係有才華

我集集都有睇，一定要睇划艇特輯，喊到死

真係全部都super7時期

好耐未試過睇無挑笑到咁

明秀12歲一定要睇 真係好經典
其實所有super7時期都值得睇

下集分明就係我盧詐神嘅特輯best5

光熙死去當兵打飛機啦

岩岩睇完摔交特輯 好好睇呀

今集best 5 差唔多全部都係09-11年
睇預告 下集追逐戰best 5
應該係拿著錢箱跑 追著尾巴跑 好兄弟壞兄弟 生死時速 越獄吧青春痘
都係within 08-11年
果時既無挑真係好好睇
亦都反映左近年出唔到經典特輯

世亨仲話追擊戰會有光熙份，我心諗唔撚係掛
根本光熙嗰集做啲野都係好普通，點算經典，只不過係比佢平時表現好啲咋嘛
講追擊戰一定係大小惡魔同傻瓜哥

勁好笑，吉帶出笑位幾多，回憶番哂來
洪哲同佢角式唔同好難比較

未睇哂既話真係唔建議睇下一集，經典位播哂出黎之後睇返會失色好多

Agger

睇完呢集 好有衝動由頭睇多次 但幾百集我又覺得太多

嫌太少

我以前會飛左自己冇興趣既特輯睇, 例如摔交 同拳擊少女,國標舞 , 點知後期睇晒其他,先睇返d未睇既集數, 原來全部都好撚好睇

之前同你一樣，見商社好似無無聊聊咁，俊河個角色又係咁KY所以放到最尾先睇
睇完先知主角黎既 , 屌左自己好多次

佢同哈哈唔會啦, 世亨就有D 幾
HAHA 要過份到好似SMTM 咁，咁俊河就應該會火既

大麥田邊集

無左真小漫唔知去邊睇

出番黎啦

佢面書有po新link

Super 7 好耐都冇睇得咁開心

e303？但我印象中呢集好似普通咋喎，以追擊戰黎講

今個星期六個集正呀, 仲有D 未公開既畫面
BTW 佔領戰個集都唔錯, 冇記錯係 得俊河中立TEAM個集

但係講到經典 帶著錢包 真係教科書級別.
利申: 當初就係睇錢包入坑

因為錢包先有RM呢個節目，究竟係咪真

明秀12歲我覺得主角係洪哲 玩所有game都咁勁 扮打空氣個下第一次睇笑到痴線

屌我琴晚睇返都笑到失智
仲要病病地 勁撚辛苦

睇左新嗰集，再睇下大家既留言，真係有d 眼濕濕，感覺回不去了

明秀老豆同呀媽出場果度真係笑到抽根

就算而家整到幾大製作都唔夠以前成班坐係到傾計好睇

無限news
haha發表結婚個集

【體育東亞】[盧宏哲經過磨合與深思,正式領養一頭驢,感慨"終於遇到了命運的伴侶"] 因為擔心驢無法適應首爾生活,所以盧宏哲謹慎地與驢磨合了幾個月的時間,觀察並進行了深入的思考,終於在昨天(20號)正式簽署了領養協議.盧宏哲表示:"經過7個月的深思熟慮,終於下了決定.驢這位朋友帶給我太多的喜悅","是從美國來的可愛,嬌小的朋友,給人的印象也非常好","等待了很長時間,終於遇到了我命運的伴侶".

一開頭見經過磨合深思呢句 以為⋯⋯

驢洪哲

講到好好笑
快啲搵番個女朋友啦盧美男

中.央.本.色

食神四十年
頭腦無所用
詐欺王忠臣
腦容量貧弱
肉體大苦難
白痴鄭中央

洪哲返黎未

睇到開頭個句 堅開心, 點知下一句

屌你

好撚正

f1啊

俊河真係明知佢傻係扮都會仲覺得佢係傻

@鳳凰天使TSKS韓劇社
昨日MBC綜藝節目《#無限挑戰#》在官方推特發表文章“2017年新年特輯'國民內閣'（暫定題目），各位所期望的2017年韓國是什麼樣的面貌呢，國民們過上更好的生活需要什麼樣的約定呢，請大家提出韓國必需的法案吧。無挑成員們會代替各位發聲，請熱愛韓國為未來擔憂的無數觀眾們踴躍參與，國民內閣即將截止。”《無限挑戰》仍在休息階段，但每週四成員們與製作組都會相聚開創意會議，集思廣益籌備了新年首個項目-'國民內閣'特輯。推文公開後觀眾的反響火熱，也十分期待無挑會用什麼樣聰穎的方式講述敏感問題，這期節目將在3月18日播出。

「果然是無限挑戰...」國民內閣特輯放送再起

翻譯：@K-Day韓流資訊站

放假7周的MBC《無限挑戰》回歸準備了「國民內閣」特輯。

無挑官方推特21日寫道「2017年新年特輯「國民內閣」。大家期待的2017年大韓民國會是怎樣的呢。為在大韓民國好好生活一定要有的約定是什麼呢。請提出大韓民國必須的新法案吧。」

接著寫道「《無限挑戰》成員們代替大家請願。愛著大韓民國，擔心祖國未來的觀眾朋友們請參與吧。國民內閣即將結束。」

觀眾們的關注已經十分火熱。雖然是敏感的題材，但是《無限挑戰》製作引發了期待。

無挑會於3月18日回歸。

韓網新聞評論見下：

此部分為韓國網友在該新聞下的評論，與K-Day觀點無關

也不代表國內網友的觀點

盧洪哲！！快啲番黎！！

佢係真係傻架wor😂

留名
當初我記得係睇曬送貨的無挑
覺得點解呢個綜藝咁高質咁感動
所以就開始左鍾意睇無挑嘅
之後就係2015年頭第一集開始睇
一直跟到呢排

跟住而家由2011開始睇到賽艇特輯嘅一半
各位Ching有無咩推介一定要睇

ps 之前半夜無啦啦睇明秀十二歲
差啲笑醒全家

最可惜一定係賽車特輯
期間吉下車
大神架大馬力車又炒左
HAHA撞到甩轆
俊河架車死火
F1又撞埋
最後冇一個人完成到成個比賽
5個月練習時間
成個特輯留低好多遺憾咁完左

【MyDaily】[金希澈X朴明秀,搭檔接手新綜藝]23日,據影視界相關人士透露,#金希澈#和#朴明秀#將作為搭檔主持KBS試播節目<自豪房的客人>(暫譯).本節目在實時收看的同時還可以通過視頻、語音、聊天等多種渠道提出意見,是一檔雙向的的互動節目.節目希望從瑣碎的小事開始,通過大大小小的事情讓觀眾們感覺到自豪.<自豪房的客人>將接檔KBS2<維他命>,於3月16日首播.

大約係邊一年架？

2014

14年3月

最難得係冇左吉
6人無挑幾時都係最好睇

2月23日，MBC電視台方面表示，從綜藝節目《無限挑戰》檯曆與音源的收入中拿出1億2000萬韓元用於幫助失聰兒童做手術或進行其他方面的支援。

MBC電視台與社團法人愛的蝸牛一起於20日舉辦了慈善款項捐獻儀式，1億2000萬韓元將用於幫助失聰兒童接受植入人工耳蝸的手術，助他們聽到聲音。MBC電視台從2012年開始進行該項慈善活動，截至目前共幫助69名兒童進行了人工耳蝸手術，並向115人贈送了助聽器。

相關負責人表示：「非常開心能夠幫助這些兒童努力恢復聽覺，為了一起建造幸福社會，我們會繼續努力。」

另外，《無限挑戰》將製作新年特輯「國民內閣」，並於3月18日重新回歸觀眾視線。（責編：邵天翔）<全星網>

有吉既集數都有三四年
巴打都幾難為你

有冇咁想佢下車呀
雖然佢入黎果段時間好多時我都唔知佢做乜9
無理水果下睇到我啞左
100個光頭算係比較深刻
除此以外就沒有了

大作要睇 小品得閒可以睇
其實我好想叫你睇哂
因為我覺得集集都正
Sor for講左等於無講

我入坑係夏威夷特輯

吉比人恰幾搞笑架
我鍾意親既都係d唔起眼既人
好似以前既享敦 吉

老爹又話唔做咁多節目陪老婆既

巴打我都係

唔緊要 難得有人理我
我之前諗住由第一集開始睇
但係小漫啲字幕譯字幕唔譯佢地講野

賽艇特輯同11年歌謠祭都睇緊
唔知幾時有17歌謠祭消息呢

追到咁上下去睇下先

吉既唔好笑就係佢最好笑的地方

你就真傻, 仲要用emoji

俊河係成員入面智商最高

光熙3月13入伍

好同意 見佢想搞笑又冇人笑先係最好笑

熱烈地彈琴

到時又加新人

太興奮 未追post就留言

但換個諗法又變返5個人

洪哲阿 回家啦好嗎

@韓國me2day
【聯合新聞獨家】[黃光熙3月13日入伍!“陸軍軍樂兵合格~”]24日根據圈內相關人員消息, #黃光熙#將於3月13日前往忠清南道論山陸軍訓練所,並進行為期5週的基礎軍事訓練,結束後將以軍樂兵的身份履行兵役義務,並表示“光熙直至入伍前,將繼續進行MBC<無限挑戰>的錄製.”

【OSEN】24日#黃光熙#所屬社方面回應表示“光熙在昨天(23日)中午接到了入伍時間的通知,確定將於3月13日在論山訓練所入伍,軍樂隊軍樂兵合格. ”並表示“因為昨天有<無限挑戰>的錄製,所以'無挑'方面已經知道這一消息.”

咁其實同亨敦有d似
大神成日話亨敦既專長就係
搞笑以外既事
勁深刻 笑死我
Btw 吉唱歌真心勁
一撈自己專業成個人唔同哂

佢今年hip hop歌謠混搭歷史都好正
開頭畫質麻麻 同埋佢地磨合緊
所以d笑位奇奇怪怪
前進仲係度果陣太認真 笑位唔多
Haha回歸後開始睇會好d
入坑見到熟悉既haha 會好d
我入坑係因為留意到有個好q嘈 金毛
又好熟口面既洪哲 以為係日本人
佢把聲真係勁深刻 一睇就入坑
佢真係痴q線

成班笑佢痴利筋個度好好笑
不過佢真係好癲 係北海道光脫脫咁淋雪
肯定的力量

新人留名
依兩日睇返姐姐的誘惑同明秀歌謠
好掛住吉，洪哲同亨敦既日子
佢地咁樣嘅組合係最好笑

最記得驚嚇派對，要諗一樣對方會做既野，一做果樣就輸，佢地set做洪哲發個"th"音 笑到我

成員試過幫佢改正th音 但係唔成功
所以大神好鐘意成日聽到佢th音都笑9佢
仲有佢既快嘴同扮唔知咩罕有既人
廿四小時都唱緊歌既男人
笑q死我

24小時都係到yodel個集 睇左好多次都仲係覺得好好笑

幸秀笑到痴線
亨敦係發脾氣男人，洪哲不停唱歌

唔係！我唔發脾氣嘅

Ya ya ya

仲有Haha扮純真未見過世面
但係2揀1揀親都係好既

成個月冇睇無挑
睇緊岩岩最新果集經典特輯
鄭總務估算真心勁
1分鐘連頭食12隻熟蝦
嚇到洪哲o撚哂咀
好正呀呀呀
忍唔住睇睇下上黎發文

有個怪癖 一唔開心想搵野笑就睇幸秀 唔會睇厭 每次睇24小時唱歌嘅男人都笑到痴線 之後姐姐的誘惑都有佢呢個角色出場 又係唱唱下唔小心斷左氣俾人捉到佢痛腳之後扮無野

想知係邊集？想睇番

唔知大家睇左最新果集經典特輯未
真係好多回憶返返黎
新入坑既朋友可以睇下
大家做做下情景劇都真心左
無挑真心太正
我都想睇返幸秀
Ep298,333

一開始睇青春痘入坑
覺得洪哲好嘈同痴線
之後睇睇下最鐘意係佢
肯定教既力量

邊集黎

係咪問佢老豆老母叫咩名
佢答hatoria secret同havin klein

TH音洪哲, 連自己呀媽個名都讀唔到

幸秀 係小品黎
Ep298,333
聽佢地9up都可以笑死

肯定教既力量
［不是幸福所以笑
是因為笑了所以幸福］

係 做幸秀大神笑到喊

呢個星期咁啱睇左第二集
好好笑
最鍾意都係亨敦乜都話唔係
亨敦come back
洪哲come back
吉 come back

好掛住亨敦扭計 好cute
明秀

最後都係由頭開始睇了

吉
唔會被打嘅男人

佢真係好痴線
夏威夷特輯玩滑翔機明明驚到死
為左令haha坐上去
用意志力成功係上面數完一壘銀紙

比大神combo左

無限利己精神深入骨子裡
我瞬間就諗返起明秀
係早期因為咁而
搞到個大型喪屍特輯epic fail左
PD要寫report

慢慢睇 享受就得
唔好好似為左追哂幾百集而睇

幅圖笑到肚痛

我睇佢數錢笑到我胃抽筋
可惜最後夠鐘無得做落去

當然啦 但我之前睇左差唔多兩年先睇哂 今次次應該會揀黎睇

幅圖係第幾集？

明秀 殭屍特輯個陣做咩黎？搞彎左？推條梯個到咩事

咪就係無限利己主義累事

無錯
同埋搞到其他成員無曬代入感
最後就算重拍過但出嚟個效果唔好

圖喺
無限挑戰 E298 121006 無限商社特輯(下)(嘉賓G-DRAGON) + 幸秀Show

仲有集幸秀Show
無限挑戰 E333 130608 無限商社 8週年特輯音樂劇(下) + 少數派報告特輯(上) + 幸秀Show

佢到後期開始冇左luckyboy靈氣

美男變醜男真喺得佢做到

變巴古

大陸禁韓, 好驚冇中字睇

應該viutv apps都仲有得睇
不過只譯對話

今晚係咪都會有更新

我想問係邊集？

夏威夷？
利申：鳩噏

用台灣網

求網

夏威夷

無啦啦食朱古力食到肥到

而家都係靠小漫過活

用開lemonidol
佢會有幾個片源(有時)
不過得新嗰啲 以前冇

小漫個網都幾齊

台灣網放出黎好多都係支那做翻譯

琴晚睇左幸秀 笑死
跟住睇姐姐的誘惑又出現

咪又係大陸翻譯

一定仲有中字睇
支那班人都要睇

無挑都出左中字啦

邊度

女漢出左

冇AC

GOOGLE SEARCH下有啦 我都無AC

有無LINK

DL 緊～～～
我一直都有儲無挑，由第一集到而家

下集係咪又係同一日錄

應該唔似 轉地方又唔同衫，今集充滿回憶

今集好正

同求

收視好似跌咗

洪哲特輯

其實有洪哲係度，追擊戰會帶起埋明秀哥
d火花正到

Lm

今集best 5完全係我心水
洪哲呀

收視跌對回歸有冇影響

覺得大家唔洗太擔心禁韓啦
支那班人都要睇 所以實有翻譯

而家邊度仲有齊嘅S1 S2 可以DL?
淨係齊S3

【體育朝鮮】[宋海獲得2月MC品牌評價1位]根據韓國企業評判所對1月24日至2月25日放送MC共20名的品牌大數據調查分析顯示,2月放送MC品牌評價1位為#宋海# ,2,3位為#劉在石# #金九拉# .

新人報到
之前一路都係睇youtube啲片段無認真睇過一集
而家睇緊極限打工曼谷特輯個到
真係好癲囉咁樣玩佢地
haha同亨敦做棧道工真係好危險

睇左近兩集 真係唔知新黎兩個坐喺度做乜

你想佢兩個可以做D乜

岩岩睇完追逐戰best5
好精彩 期期都好好睇
好懷念 洪哲既笑聲
新老惡魔

經典特輯都冇佢地份
佢地其實同觀眾冇咩分別
可以做d乜

我既意思係經典既又冇佢地份
新特輯佢地又冇特別

係唔係想教育下佢地點樣去做無挑
同埋我見在石問親世亨有冇睇過
佢都答冇
連d經典特輯都冇咩印象咁

今日5集有4集都係無haha

一黎如果要融入無挑
連佢地咁經典既特輯都冇睇過
真係有點先那個
二黎而家係個好時機
可以比大家回憶下過去
好想係為左洪哲返黎鋪路
等佢個樣係無挑出現返 試試水溫

所以去當兵真係好影響
當時haha出返黎仲專登出左集
等佢容易適應返綜藝
好warm
我諗haha心裡面都好羨慕 好想有佢份
因為都好精彩

光熙雖然存在感低 但見佢有睇過經典特輯 都叫做過下功課
反觀梁⋯⋯

梁係幾乎冇睇過

睇返speed特輯 真係炸左洪車 好痴線
但洪哲居然仲唔爆氣

可能覺得太荒唐 , O嘴多過會嬲

痴線，五集經典位洪哲都佔好大比重 ，其次係明秀
反而在石亨敦呢啲老實人玩追擊戰真係唔突出

雖然唔係話努力就會好睇 ，但光𤋮真係睇得出比梁付出多好多

算啦，熱評全部都係撐俊河

漫大新網

anti真係

516 517 524?

岩岩睇完半夜生存戰
洪哲真係好正

大神扮dony 扭計都好得意

咩係抹布？

我半年前無追黎睇啦
見你地係咁講洪哲 乜佢返左黎咩?

感動既係 今時今日仲有新fans加入睇無挑

清潔用個d

我以為有特別意思

唔喺，只喺最近無挑播緊經典特輯，重溫返以前嘅特輯，滿滿Old 7 回憶
如果亨敦、洪哲、吉三個手拖手返無挑真喺

放錯，無字版先啱
[url=[/url]

睇左近兩集
d回憶返哂黎
7人時期果然係最好既時刻
洪哲 吉 亨敦 幾時返黎呀

2月27日，JTBC新綜藝節目《Jobs》方面發佈了一組主持人盧弘喆、朴明洙、全炫茂拍攝的海報。

海報中，盧弘喆、朴明洙、全炫茂模仿了已故美國蘋果公司聯合創始人喬布斯，眼鏡、鬍子、牛仔褲等令他們看上去也有幾分相像。海報上還寫有「一輩子的職業都是老話，以後該做什麼」的字句，令人深思。

據悉，已退役韓國棒球選手朴贊浩與美國大聯盟解說宋再宇將出任《Jobs》首期嘉賓，現場解答觀眾疑惑。

另外，《Jobs》是一檔為準備就業的畢業生、準備離職的職場人士、擔心孩子未來的父母打造的職業脫口秀，邀請各行各業的人士解決觀眾對各種職業的好奇與疑惑，一起探討未來生存之道，將於3月2日首播。（責編：邵天翔）<全星網>

銀幕上的鄭埻夏是為傳遞歡聲笑語的快樂存在，但銀幕下的他也和其他藝人一樣忍受著惡意網民的留言，並為之感到心痛。

日前，有一名網民公開了鄭埻夏的TWITTER私信內容。 內容上顯示「鄭埻夏，無趣，沒眼力，啊，都快煩死他了」，鄭埻夏回答「你嘴巴就是抹布，可憐的靈魂」。

26日淩晨，鄭埻夏在個人TWITTER上留言寫道：「忍... 不忍... 真的.... 考慮中」。同天下午他又留言稱：「如果做錯了你可以罵我批評我，我會更加努力，爭取大家的寬恕，但是過分的辱駡、人身攻擊，毫無根據的惡意留言，每次都讓我無法忍受」。

他還接二連三地寫道：「帶著積極的想法去思考」、「一切都是我的錯，不要怪別人」、「想念家人」、「遙遠的未來」等，都折射出了他複雜的心情。

大神係上面數緊果陣就瘋狂阻住佢
佢自己打緊八個轉都可以睜大眼數 笑死我

比大家講完忍唔住睇返！
好好笑 搭飛機冇人想坐大神隔離
驚被教育

順便睇埋捉迷藏 洪哲真係好癲
未見過咁真實既綜藝

跳落水 底褲都唔著

我覺得捉迷藏應該要入追擊戰best 5

一拍埋瞬間覺得光熙果期追擊戰冇咩特別
差太遠

依兩集令我諗返起 以前坐談講心事個集好似係400定係300豆號
船長講到喊 我睇都睇到喊
好想佢返黎

我隻獵犬呢

近日，KBS 2TV試播節目《自豪房的客人》（暫譯）方面表示，主持人朴明洙、男團Super Junior成員金希澈將擔任該節目的MC。

《自豪房的客人》將以在電視中與「可見廣播節目」相遇的風格進行，是一檔模擬廣播節目，突出感性情緒的脫口秀節目。每期將以不同的主題展開，將接受觀眾們發來的故事，是一檔在家中舒適主持的「在家節目」。首期節目將由37年來主持KBS音樂節目《全國歌唱比賽》的國寶級主持人宋海擔任嘉賓，為節目打響第一炮。此外，諧星朴智善將作為固定單元的主持人，與朴明洙、金希澈共展傑出口才。

另外，《自豪房的客人》將於3月1日晚9時進行首次錄製，將通過KBS APP「my K」、Naver V LIVE進行直播。屆時，節目組還將組織觀眾與擁有各種「失敗經驗」的朴明洙、金希澈進行實時電話連線及視頻通話。（責編：歸芸珠）<全星網>

係喎 點解會無 speed就覺得麻麻地 除左炸洪車個到
不過捉迷藏在石 洪哲都勁有表現喎
haha一跳落水即刻返上去個到都好好笑 又多反轉 成日以為實無死點知比人捉到

Best5好似係網友票選(?)
唔知大家有咩感覺
我本人好鐘意反轉橋段
劇情充滿起伏咁
睇夏威夷果集話吉要即刻走
大家都叫佢落車先 唔係開唔到車
點知轉個頭佢可以揀多個陪佢一齊走
大家大起大跌得太快
玩到成員陀陀擰 嬲豬又唔出得聲

speed真係麻麻 而且都唔似追擊

Speed講獨島，可能當地人好buy

其實唔係咁中意佢地講歷史個d(偉大的遺產就由佢啦)
好似speed咁
成日渲染民族情緒 淨係講獨島都講左好多次 睇到厭
可能韓國人好buy啦

哈哈果度笑死 完全變fan meeting

好似洪哲數岩晒啲銀紙 哈哈勁驚 點知夠鐘人地收工
笑死

其實係我地香港搞成咁先唔buy
無挑利用電視媒體既渲染力推廣少人提既topic
功力好深厚
的確韓國歷史唔係target比我地睇 無計

洪哲個樣即刻由狂氣樣變o咀

睇番舊果啲無挑 100回特輯（下）ep101果集
中間講老爹結婚 好似見到haha有份係度唱歌慶祝
佢果時唔係當緊兵咩 點解可以出到嚟？

等光緊熙入伍等到我。。。。

好似復播之後個集都有

留意得咁仔細既
係咪咁岩佢休假之類
我冇留意

其實無挑既target從來都只係韓國人

但係果集係好隱晦咁講獨島
去到尾先解番畫全部野都同獨島有關
唔似之前d集數上堂hard sell歷史
依點我覺得好神

以前果D 真係好睇好多

speed 個劇本真心寫得唔錯
講民族渲染我反而唔係咁中意宇土路咁刻意煽動情緒

其實肯講歷史係我好欣賞無挑嘅其中一點
我反而會羨慕人哋會有呢啲節目肯提肯講

#K-Day簡訊#【tvreport】 1日KBS的新節目#炫耀房客人#直播中，#朴明秀#和#金希澈#傳達了自己作為MC的感想。金希澈對於和朴明秀的配合表示“我從前就很喜歡了。喜歡朴明秀，卓在勳，申正煥這類的人。今天想要好好做一下。”朴明秀說“小電視裡我的笑聲死亡了。我對直播有點陰影。今天沒有要搞笑的負擔感。”金希澈說“就當是可視廣播節目看就行。”朴明秀說“我廣播節目做的很好，同時段收聽一位，去年還得獎了。但是好笑的是去領獎的只有我自己。”引發了笑聲

強國個a貨無挑抄呢集抄到成pat屎

有無巴打有呢幾張既ip7 plus size wallpaper

第二張真係型到

Super7
其實紐約果張畫展果陣已經覺得影得好靚 可惜係唔齊7個

第二張好似係湯丸巴整架 ( 我都用緊

再睇多次生死時速 上中下
真係好好睇 好刺激
無挑製作真係痴撚線

係呀 之前高登果陣湯巴整
換左機 唔啱size

其實我都想要最底個張手機SIZE
我個部會切左俊河

洪哲同俊河專登減肥為去米蘭果個特輯
俊河減左肥真係型左好多 洪哲個look又係超型

補圖

真係好癲

係型到喊出黎啦好嗎
我睇IF 特輯隻眼無離開過佢

大神笑佢話減肥嗰陣佢啲皺紋笑起上嚟就好似熔緊嘅蠟燭咁 仲因為咁多左個花名

但係皮膚真係無肥個陣咁好 而家個樣仲後生過蠟燭個期 不過真心好型 特別係佢咁既歲數減肥同操

好耐無睇無挑，睇左新個集 好掛住洪哲

其實呢個節目比左個動力佢地去做啲一生人都未必會做一次既野
真係yolo

屌 老爹好可愛

幾時架

今日 錄happytogether

3月5日，藝人光熙方面表示，光熙選擇低調入伍，不會對外界表達入伍感想。

光熙方面關係人表示：「13日，光熙不會進行發表入伍感想等官方日程，他會低調地入伍。」

據已公開的消息，光熙已獲得了加入軍樂隊的相關資格，他將於3月13日到忠清南道論山的陸軍訓練所報到，接受5個星期的基礎軍事訓練，之後，加入軍樂隊服役。

目前，光熙仍在參與MBC綜藝節目《無限挑戰》的拍攝，而8日，他還將與秋成勳等人出演綜藝節目《Radio Star》。（責編：崔金星）<全星網>

昨日（3月4日），MBC綜藝節目《無限挑戰》創下9%的收視率，再次彰顯高人氣。

3月5日，據收視率調查公司Nielsen Korea的調查結果顯示，昨日播出的KBS 2TV綜藝節目《不朽的名曲》創下9.6%的收視率，取得了同檔節目收視榜第一。

調查數據顯示，MBC同檔節目《無限挑戰》收視率為9%，排第二，值得一提的是，該節目雖播出特別版，播出了已播過的內容，但仍吸引眾多觀眾觀看，離收視榜第一的《不朽的名曲》只差0.6%，展現了高人氣。

除此之外，SBS同檔節目《白鐘元的三大天王》的收視率為7%，排第三位。

另外，《不朽的名曲》於每週六下午6時5分播出；《無限挑戰》於每週六下午6時25分播出。（責編：崔金星）<全星網>

差D冇無挑睇

想問下巴打們之前JUNJIN入黎無挑果陣比人嘈啲乜
DONY也係邊個時期開始比人鬧
利申：前年開始睇無挑依家可能都睇左六成

JUNJIN好似無乜點畀人嘈
最多喺話過下成日病同請假咁啫
亨敦就第一季無謀挑戰同第二季無理挑戰嘅角色定位喺大食有力肥仔咁，但點知嚟個成0.1噸嘅俊河，重疊角色之餘仲超越咗之前嘅定位，所以開始搵過另一個角色畀佢，之後就成就咗除咗搞笑之外乜都做得好嘅搞笑藝人，再加上當時佢仲上過兩次我結(最引人鬧嘅當然喺同泰妍嗰次)，又畀哈洪話佢人前人後咁

BTW其實要嘈要鬧嘅都一定有嘅
連劉大神都有過ANTI
而且無可能令全個世界嘅人都鐘意你
BTW巴打點解會想知點解佢地畀人嘈或鬧

利申：以上全靠個人記憶，當中可能有錯，見諒

無嘅整到有

再要再整，背景色、陰影、外光色都可以改
有想要嘅顏色可以畀埋色碼我
色碼表：

依張我淨喺拉長咗上面

大神可以畀人罵d咩呀？

因爲15年之後個d 太垃圾, 記唔入腦

因為以為JUNJIN又係比係鬧
所以第六人果陣唔肯番無挑
BTW我係絲

即刻諗住今集播番人生劇場
大神最後食完炸醬麵
用左2張紙巾抹嘴
d人話佢唔環保

無人島BEST1 真係實至名歸, 我自己都睇左10次以上, 次次都笑到氣喘

呢幾集回顧都係出D 2015之前既, 希望之後出D都可以咁印象深刻

洪哲同haha 肥仔攬個下個感覺好奇怪

睇得出佢地都好掛住瘋孩子

speed我覺得幾好睇 最尾炸架車咁癲睇到我
追擊戰黎講捉迷藏好高質

湯丸整堆iphone wallpaper好高質

仲記得Dony上我結俾成員恥笑

SUPER7高質

SUPER7係一個遺憾

絲打您好
其實JUNJIN表現嚟計已經超晒班
要體能有體能，又無乜偶像包袱，扮女人又得
BTW可以睇返當年D片成鬼日欺凌亨敦
但睇返最近嘅一周偶像就可想而知佢地幾老友鬼鬼
(但又有可能喺偽藝人嘅功力 )
講開鬧其實被鬧得最勁嘅一定喺吉
無挑留言版長期被屌NO.1
明秀都多得佢唔少，自己吉嚟咗之後畀人鬧少咗好多
因為吉嚟之後明秀先喺NO.1
但明秀依D老seafood理得你咁多啫，左耳入右耳出啦
而吉認真便輸了，一開始為咗頂JUNJIN同HAHA嘅空缺空降無挑
以黑人憎角色做設定，又真喺做得幾好
好到真喺咁鬼多人憎佢
去到中期真喺頂唔順，又加上SUPER7事件
曾經一度想下車 多得成員開解先睇開咗
講開吉，有集好深刻：無限挑戰 E275 111112 TV戰爭特輯(上)
如果未睇嘅唔好睇粉字，睇咗先返嚟

金PD又喺衰嘅，搞到象棋咁，兵食將 最細食最大
之後吉走去咗民調，遇到位伯伯
伯伯 吉：
：如果周末見唔到劉在石您會覺得點？
：如果見唔到唯有同電視台投訴
：我依家要去熄咗劉在石部攝影機 咁樣就見唔到在石哥了
：唔得
：無咗我就得，無咗在石哥就唔得？
：喺
：咁我唔出嚟讓在石哥出嚟會好Ｄ？
：你唔出嚟就啱架啦

雖然最後都喺下車 但衰喺自己手啫
依家做返音樂都好嘅，好過日日帶住老豆老母返工
光熙同梁生就唔太清楚了，因為自從洪哲走咗之後...

睇緊特登入黎就係想講呢樣
好想喊

super7係無挑迷永遠既遺憾 要齊返人已經冇乜可能

心靈感應真係好正

好似預演緊之後洪哲返黎既場面咁

大神係咁讚我

佢話你真係痴q線

呢d基本嘢啦

幾時返啊

盧洪哲
睇你做欺詐犯睇得好開心

無挑史上其中一個最神特輯Speed竟然都有人唔鐘意?!
無論制作，緊張度，劇本，遊戲設計，寓意全部都係世界級
仲有最尾用幾十秒交代番鋪落既伏線，更加係畫龍點睛
直程係無挑NO.1既代表作

雖未返亦不遠矣

炸盧車個下真係好震撼
IN 無挑, we7s

下集有JUNJIN 羽毛球 PART

綜藝之神降臨

個特輯叫speed?

無挑做到介醜朋後就一直走下波
最典型的「忘記初心」
以前就是因為玩到無厘頭所以真心好笑
做到人氣高左就變曬質
以為自己好大影響力 咩都要貢獻社會
其實越認真越on9笑唔出

國民綜藝

咩都要行道德標準

生死時速

洪哲無人島整親我印象好深
狂氣

以前無咁多劇本

靠自己仲好笑

佢地影響力就係大先焗住玩呢啲 邊個唔知super7時期最好

sbt

阿拉斯加玩到流曬血

個個成員都為無挑受傷過
不論內外傷

LEESSANG 從2012年開始與新沙洞建物內的烤腸店業者發生租賃糾紛，期間甚至發生警民衝突，烤腸店業者所組織的「想安心做生意的商人集會」(簡稱：安生集) 也表示會再度提出抗告。

看似會持續下去的紛爭，卻在6日突然宣告停止。「想安心做生意的商人集會」透過官方 Facebook 發表與 LEESSANG 的共同聲明，表示雙方已圓滿和解，並向雙方的支持者表達感謝。

3月7日，JTBC方面公開了一組綜藝節目《請給一頓飯Show》的預告照。

照片中，秋成勳與黃光熙加入了姜虎東、李敬揆，一起在上道洞附近尋找收留他們吃飯的地方。

錄製過程中，黃光熙一直嘮嘮叨叨，與老成穩重的秋成勳形成鮮明對比。也許是因為格鬥選手秋成勳在場，黃光熙躲在他身後大著膽子不斷挑釁姜虎東，並聲稱：「之前站錯了隊伍，現在開始擺脫姜虎東陣營，加入劉在錫陣營。」

《請給一頓飯Show》是一檔到韓國平凡的家庭去一邊一起吃晚飯一邊分享故事的新概念飲食節目，秋成勳與黃光熙錄製的節目內容將於3月8日晚10時50分播出。

另外，黃光熙將於3月13日到忠清南道論山的陸軍訓練所報到，接受5個周的基礎軍事訓練後，將加入軍樂隊服役。（責編：邵天翔）<全星網>

3月6日，JTBC綜藝節目《Jobs》方面在SNS公開一組現場照，節目以現場直播的形式進行了第二次錄製。

直播過程中，全炫茂介紹了有網友留言讓盧弘喆回歸綜藝節目《無限挑戰》。朴明洙接過來當場直接問盧弘喆：「你要回《無限挑戰》嗎？」盧弘喆對突如其來的問題有些不知所措，笑著反問道：「我嗎？」

接著，盧弘喆問全炫茂和朴明洙二人道：「《Jobs》在《Happy Together》之前播，製作組沒有說什麼嗎？」朴明洙說道：「還能喜歡了嗎？」全炫茂則回答：「我到了《Happy Together》現場什麼也不提。」

盧弘喆依舊不依不饒，接著問道：「那劉在錫有沒有說什麼？」全炫茂回答道：「劉在錫嘛，就……嗯……」

另外，《Jobs》是一檔為準備就業的畢業生、準備離職的職場人士、擔心孩子未來的父母打造的職業脫口秀，邀請各行各業的人士解決觀眾對各種職業的好奇與疑惑，一起探討未來生存之道。（責編：邵天翔）<全星網>

3月7日，有媒體報導Mnet選秀節目《Produce 101》第二季將接檔節目《高等Rapper（高校Rapper）》播出，Mnet方面回應尚未確定。

稍早，媒體報導節目《Produce 101》第二季已編排在《高等Rapper》後播出，首播日期有望為4月7日，參與節目的練習生已於2月26日展開合宿生活，並開始進行了節目拍攝。對此，Mnet方面回應表示：「《Produce 101》第二季節目預計將在今年上半年播出，但是否將接檔《高等Rapper》播出，目前尚未最終確定。」

此外，《高等Rapper》原定播出7期，後決定將延長播出一期，共播出8期，於3月31日終映。（責編：楊雯茵）<全星網>

高等rapper 得480p 睇

【OSEN】[光熙確定參與本週<無限挑戰>,入伍前最後一期] 7日,#黃光熙# 所屬社表示,光熙確定將參與本週<無限挑戰>的錄製,但目前還沒有準確的時間安排."對於入伍當天的活動和錄影,所屬社則表示"不會有特殊的活動日程".另外,光熙將於3月13日以軍樂兵的身份入伍.

光熙當完兵之後都係唔好番黎啦
佢自己又做得唔開心，觀眾更加睇得唔開心
揾番張東民就正

點解搵唔返個post

不了 張東民同明秀有啲撞 睇嗌交睇河&秀就夠
搵f1就正

自從無左三條友，多左好多"制肘"

唔想再有新人 俾返舊人返黎就夠

湯丸開新post ok?
個post search唔到了

無限挑戰 -> 主題新至舊

睇緊心靈感應特輯 好正

剛在韓網看到一則新聞，大意就是光熙的經紀公司說光熙退伍後會回歸無限挑戰！明天是光熙入伍前最後一次無挑拍攝！

開新post

屌啦

2年既野話唔埋